（千古奇冤）曹君如仲話挑戰井上雄彥，當年俾人打到入廠都判贏河野公平咩

食𨶙屎啦，香港之恥

麻友

G

河野公平咩

259

井上雙臂真係似足炮烙咁粗

我驚如仔同佢打捱唔到1分鐘

嵐嵐